以前香港d youtuber真係高質好多

記得細個個時睇伍公子 leo ming仔 heyhey個堆都好高質
每個都有自己特色
唔同而家個個都拍打機片
笑波子仲要玩埋d免費game

拎個垃圾嚟做比較

有料個d走哂，剩返d要靠youtube搵食既人係到

以前拍片既人真係擺個心去整
而家嗰d全部求其拍出黎呃view搵食

Heyhey 果陣都比高登仔屌

但都算有特色有用心拍既

幾多年前 咩叫細細個嗰陣時

你講果D我一個都冇睇過

笑波子好好睇

eminleo消失左

哇好撚威呀

Leo

你都係番去youtube學好畫畫先出聲啦

個時仲係小六呀嗎

小學雞 睇返你既大j啦

我都唔睇大J
我睇蕭生

樓主岩岩升中學？ 細個個時

小學雞？ 第一代youtuber都唔識

法例規定要睇架?
d fans咁惡令到我對民d youtuber更反感

其實都唔好話幾年前,eminleo最紅果陣都已經係六七年前既事
果陣睇佢地d片係真心覺得好笑,同埋真係一條片睇好多次都仲覺得好笑
就算係公子果d打機片都好睇過而家果d九百幾萬倍
同埋以前d人係剪精華出黎,點似得而家果d成條玩左半個幾成粒鐘就咁掟上去咁無誠意

仲以為係講龍心馬車思覺老師果堆

思覺sir呢

呢個先係真正以前嘅 youtuber

Ruby都唔差嫁 個時晚晚開佢啲片J學生妹

估計樓主應該中一或者中二

全職政協緊

Hay hay

又黎料喇？屌你老母傻仔

淨係講伍公子 ming仔 Leo咪算 hayhay咁垃圾都講

到底呢個topic仲要講幾撚多次

淨係睇熊仔頭

gaygay都上神台？

我都有睇開
唔講佢有時d片點
睇得出佢有心，佢d motion graphic ，拍攝方式，剪片方法都有好好研究

好過果d小學雞是但拍d野冇創意求其cut同加d音效同字就話好有心？
收皮la

我屌你老母臭閪
伍乞衣同hayhay都已經叫以前 仲要上埋神枱

救撚命

有無人記得鄭軒

Mark Leung

咁YouTuber 既歷史又真係唔係好耐

認真 思覺老師先係元祖最高質

伍乞衣幾時上左神枱
樓主嗰堆除左eminleo其他基本上垃圾
睇馬車龍心思覺老師都好過佢地

唔理以前班人點俾高登仔屌都好
相比之下 以前個堆點都高質好多
某程度上因為依家個堆極垃圾

咁你無睇過就死埋一二邊唔好出聲啦
講出黎覺得自己好清高？

今日睇左個 幾搞笑

又黎
乜乜乜都上到神枱、乜乜乜都有人吹捧
可唔可以比啲高質少少既回覆

伍公子個拍法幾貼近外國啲youtuber 特別pewdiepie
佢打機剪精華啲片唔錯

呢啲都叫以前

Hey hey 高質都講得出

量角阿伯

思覺sensei先係元祖youtuber

吓？

細細個？樓主00後小學雞？
伍乞衣都算，乜撚嘢heyhey 都叫高質？
連登真係多小學雞

樓主個陣未出世

淨講呢條片 佢都進步左好多

記得第一代有個呀叔拍片扮介紹新iPhone
笑到

00後

樓主中幾？

Asha算唔算高質？
十年前左右都有份俾高登仔屌

點解我覺得佢啲發音好有問題

Symbolism 點解佢讀 symbol 嘅音 而唔係sym ball li sm

仲有好多發音都奇奇怪怪
不過佢講嘅文法同文化 電影 我就覺得好好睇

Cooking gay hey 都上神枱！？

你講完依句都仲有好多講
由得佢地啦，自己唔鍾意就以為全世界唔鍾意
幾唔鍾意都好，以前果啲都一定高質過依加，以前係因為想拍而，依加係因為想做youtuber而拍

現今香港所有youtuber全部都係垃撚圾

小心啊 陣間又會俾人話上神枱
然後一個理由都無

淨係識eminleo ming仔 hayhay 同熊仔頭

就咁講伍公子子 leo ming仔咪算 係要加埋heyhey

伍公子

Heyhey都上神台 唔撚係真啊嘛

有冇人睇過一字馬，好高質
依家去左邊

如果思覺老師d片出遲幾年撞得正youtuber既時期會變成點

條柒頭聲又煩 又mk以為好撚型 屌那星
佢拍過d乜垃圾片 睇過都唔記得

香港有出過好既youtuber?

除左bob叔真係無一個係有心去做好youtube, 個個只係想賺錢

近排買撚咗隻planet coaster返嚟玩
諗住上youtube睇下人點玩啦
點知無意間俾我睇到呢個叫景三嘅youtuber玩planet coaster嘅片 覺得佢出片好撚有心機啲剪接配音都冇得頂

呢段最後嗰個位真係寫個服字
做得好撚有心機
利申 未玩呢隻game前未撚聽過有呢條友
都一條片都冇睇過佢 非打手

我都想咁講

有冇人記得鄭軒
第一代本地youtuber

個時返學日日唱呢首歌

景三咪之前機王大雄? 好似減產左好多

笑波子d片好撚好笑
又靚仔 男神

巴士阿叔

on9

屌你啦頂盡咪5年前，咩撚野細個個時？

eminleo同伍公子真係好高汁

井底之蛙

好老實Youtuber來講 伍公子講野真係算有文有路

而家有大J

高登仔不願面對姐 佢打機英文又掂 又會對隻game做哂research 只不過柒撚左係叫人捐錢
唔知遲下達狗係twitch係捐款 班人會唔會一視同仁

完全agree
可惜宜家佢地全部退隱哂
以前睇佢地 樂趣真係大好多

九唔搭八系列

眾籌根本無問題 佢只係將Twitch個Donate形式轉去Youtube同實在化
大把外國Youtuber咁做 比人屌只係香港人唔抵得人地有人捐
老實講 伍公子雖然無讀過大學 但起碼有邏輯 思路清晰講野有文有路 啲人除左屌佢乞衣之外仲有咩可以屌佢？所以咪掉低句「xxx都可以上神枱」呢啲無Point無討論價值既說話囉

傻閪仔,咁而家人地有冇搞捐款呀,九唔撚搭八咁,想搵野屌都搵啲人地有做啦,垃撚圾屌人想要教